snapchat狗filter正確用法

有用到filter咩

坤狗比負皮

唔係原本個樣黎咩

坤狗fans駁唔到就比負皮

垃圾坤
成撚日搏出位
屌你老母啦

呢條正一食屎狗

唔知點解 真心覺得個filter好襯佢個樣

打回原型